我成日星期日晚失眠，之後射左波

有時星期日無咩野做訓晏左，果晚就成日眼光光到天光，之後到天光果陣就想暈咁番唔到工，就咁射左波? 其實唔係有心射，都唔知點解決

星期日早d起身
出去行下街/山/做下運動
唔好訓晏教

有時好D 2-3點訓得到 琴晚6點都未訓着 愈夜愈精神

咪講左解決方法比你

都市病黎，放兩日假補眠訓飽左就會夜訓

唉 3-4點訓到還好 最大獲6點都訓唔着 迫住射波

射完波第二晚又訓唔到
星期二都射波

如果第二晚都訓唔到就真係要番工

星期一射波咪解決左

成日射波唔係咁好既